連登仔真係逢紅必反

上次姜濤攞咗獎又問點解林家謙冇份
今次好啦林家謙攞獎就話人串過馬撚

真係好難觸摸

啱囉
反多D就啱
而家我壽愈黎愈紅

屌你老母逢紅必反就去聽返單春啦

邊個攞金就屌係常識
所以我諗班歌手本身最想拎嘅獎係銀而唔係金

藍家謙喎
點解唔可以屌

Who?

唔好負皮我please我認我唔識佢係柒

好事黎嘅,
無NOISE就搞唔起,

大部份人都唔會認為係嘅。

上連登 勿認真

某小部份haters姐

唔係喎 我都幾鐘意佢作同唱既歌 但佢講野好撚O咀喎
乜撚野「我剩係作歌架咋....」雖然個MC都好撚戇鳩 衰撚過婚禮MC 佢拎最尾個獎 個MC都知好似好撚難為佢上來拎獎咁 我係佢就咁多謝咪算撚數囉 佢擺撚明想歌又要扮唔撚想玩咁 呢家比人推到上位又驚 on99處女座

有咩問題？ 想一言堂就返香討啦 dllm

鏡粉vs lihkg

俾返單春佢地算